荔枝角政府合署疑遭火魔法

今日（31日）凌晨四時許，警方接報指荔枝角政府合署，有人淋潑不明液體及投擲懷疑汽油彈，上址保安遂向警方報案。現場可見，荔枝角政府合署門外有熏黑痕跡遺下。

警員接報到場，發現上址捲閘被熏黑，經初步調查，相信起火原因有可疑，警員並在現場檢獲一些玻璃碎片，以及裝有不明液體的膠樽及玻璃樽作檢驗。警方將案件列縱火，交由深水埗警區刑事調查隊第六隊跟進，暫未有人被捕，火警中無人受傷，毋須疏散。警方現正追緝約六名疑人，案發時身穿黑色衣物及戴黑色頭套。

翻查資料，近期多個政府設施被掟汽油彈。

本月26日，凌晨一時許上水警署被發現燒焦痕跡，外牆有燒焦痕迹，據報地面遺有玻璃碎片，疑遭人掟汽油彈。

本月22日，牛頭角警署被擲汽油彈，大閘及外牆同熏黑。

本月8日，民陣舉行遊行，高等法院及終審法院先後遭縱火懷疑遭人投擲汽油彈後。

https://www.hk01.com/%E7%AA%81%E7%99%BC/415837/%E8%8D%94%E6%9E%9D%E8%A7%92%E6%94%BF%E5%BA%9C%E5%90%88%E7%BD%B2%E7%96%91%E9%81%AD%E6%8E%9F%E6%B1%BD%E6%B2%B9%E5%BD%88-%E6%8D%B2%E9%96%98%E7%86%8F%E9%BB%91-%E5%9C%B0%E9%9D%A2%E9%81%BA%E7%8E%BB%E7%92%83%E7%A2%8E%E7%89%87

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1 月 1 號 仲要26,000人 嚴重唔夠簽名
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

火燒旺地

就係要依啲

已簽

絕不割席
香港警魔屢次酷刑,強姦

任何反抗皆是出於良知

同意

小心，或者停幾日或改變時間
唔俾人捉到路
你估我唔到，你估我唔到

同埋依家基本上搞政府建築物
我相信狗仔之後會派一兩隊人
凌晨守住任何政府建築物

深水埗果個長期比人裝修都冇上新聞

屌你老母又係蒙面黑警狗

晚晚要OT
Night night stand

燒呀哈哈哈哈哈哈哈哈

btw,支那01食屎啦

不割席 專重 無問題

燒黑地下

哈哈，

be water，各區開花，神獸出沒！

野貓式
變左常態
狗宿人心惶惶

你講長沙灣政府合署? o的顏料都未清, 部份窗用木板封住就算, 唔撚想整咁

一整完又裝 快得好緊要

最好就突擊到自己一諗到果下就郁手，咁就無人防到。

當然玩完一次要停一排唔好比人捉到路。

-------------
香港獨立 唯一出路

推

d

好波
手足小心

靜靜雞

我就唔撚理邊個做既

總之我就拍曬手掌

每次有大遊行實會有啲鬼野發生

美孚呢個平行時空都有勇武

民陣遊行前一日 有冇新意

呢啲就有可疑
被人挷住手腳掉落海個啲就冇可疑

同意 咪比佢地捉到路 忍下手出奇不意 法師捉一個少一個

士氣+50

又割？
你點知的？

又係遊行前

我唔信我唔知我唔識我睇唔到唔關我事

鬼你個閪咩

前排攬炒先叫人唔好捉鬼 隔幾日呢度又割又捉鬼
真係有鋪癮架喎

要小心盡量避開d cam先換衫褲
謹記避cam換衫d文宣 a點入b點出

行動時出入可以搭多幾程車兜遠d避cam
入下d舊式唐樓無cam地方換衫
甚至舊式cam無咁高清無咁危
行動前後都化整為零 各自集合離開

唔好比機會班狗追cam起到大家
或者因為起到一個而起曬成team

留意定之後有冇比狗跟蹤
鍛練定反跟蹤技巧
出入要小心
定時向朋友報平安

游擊有信心就做啦 唔撚會割 做完都唔洗話比我地知
加油手足

邊有人捉鬼者
個個都係話小心, 勿心急重複

你睇下上面先啦 又黎料啦

起火原因: 有可疑
裸屍發現: 無可疑

收皮啦

天氣乾燥,秋風一吹就著火,冇可疑

鬼唔鬼就唔理咁多
反正合署呢d標誌野燒左咪繼續減政府威信
雖然政府一早無哂

Push, 好人好事要share

胡師父.jpg

【第三份德國聯署(98731) 最後兩天】
早前德國人Enzo Mazak為香港發起了三份聯署，其中最後一份將於明日截止！
其中兩份分別促請德國開展全球馬格尼茨基人權問責法 (99914)和促請以即時和實際的制裁拯救香港人道危機 (99604) 的聯署已於日前完成，但第三份關於「促請德國減低對中國與非民主國家依賴」的聯署仍欠大量簽署，請各位聯署支持和轉發廣傳。
聯署網址（內容為德文，可用google translate或參考下面的教學鏈結）：

教學：

便衣做嘅

啱，你幾勇都好，唔做好保護措施隱藏身份，你就只可以勇一次，唔拖都拖左6個月唔好急於一時搞到停賽，尤其多左好多經驗不足嘅新勇武

我淨係睇到

無人被捕

唔想睇片睇相
淨係要睇結果
支持手足

做法不完美 但可接受 要改善

真係冇乜睇新聞有報
唔知係唔係驚左SSP班街坊

炸咗佢

一早要轉地下 講真明刀明槍 無可能夠黑警黎

手足好波

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

無可疑

施君龍最後點？

靜雞雞

推 小心

跟住劇本走，需要觀眾演員嗎

收押所班手足呢？今晚有冇倒數？

係，小心便裝狗

殺人都係坐8年, 梁天琦乜都冇做就6年

施君龍是2000年香港入境事務大樓縱火案的主犯，他其後被判處謀殺罪成，判刑終身監禁，後來改判誤殺罪成，判刑監禁8年。他於05年獲釋後被即時遣返回中國大陸，於2011年成功申請單程證再來香港，引起香港社會嘩然和部份人士要求改革單程證制度。

2013年8月23日，有記者發現施君龍在屯門建制派組織家庭團聚互助會新界分會出入，當時36歲的施君龍身材發胖，駕駛着豪華七人車、身穿名牌牛仔褲、背着名牌袋。後來證實施君龍在於2005年出獄後，成功申請單程證獲得居港權，繼續於中國大陸居住，偶然來香港及在家庭團聚互助會做董事。家庭團聚互助會是專為中國大陸人申請單程證的組織，該會成立於2004年，與中聯辦及民建聯關係密切，被指以協助加快申請單程證作為條件，為民建聯及工聯會助選，向中國大陸移民拉票。

嘻嘻

大大力表揚手足

傷肝

方向正確

好想割, 不過唔割
想割原因: 點解燒唔到D狗/ 點解唔燒哂成棟

抵撚死
邊個做都好

終於話有可疑

手足做得好
唔要過程 只要結果

街坊們做好哨兵工作
我自己果區既哨兵已經去到連救護車行蹤都知
哨兵可以信賴既時候 手足就可以做野

鬼你老母
絕對支持

正！就係要呢d

疑

agger

蒙面僑裝狗

好波

夠靜

不完美

借個位
[正經文同我推上熱門] 光復粵語，文藝復興嘅時代終於要來臨喇！

2020.01.01 重新出發 民陣元旦遊行全攻略

感謝手足

感謝手足，記住，係手足

加油 支持

我得一個反應

静

Ho ball 做嗰陣靜靜雞，完成後一定要大大力表揚

蒙面休班警

鬼你老母

其實玻璃唔喺更好咩? 風險低 同埋所謂火魔都喺地下一黑 要檢討

想點

冇可e

深夜最安全

鬼係邊

小心唔好畀人捉到

好有心

冇問題呀

咁做會唔會嚇撚死啲黑警㗎